(脫毒)求髮型推介

上次是鳩但叫個髮型師剪個清爽嘅髮型，點撚知剪撚左個染頭出嚟

經過3月個嘅無間斷嘅恥笑地獄後，終於留長返啲頭髮，有咩非mk，脫毒嘅髮型推介?

利申: 油頭軟髮毒撚